塞鐵唔夠人就集中左先！！！！！

起碼都塞到一個站

好過你on99幾丁友

建議九龍塘，站滿個月台就得

推

push push

Tuiiii

a4紙 塞鐵